# Стартовый шаблон для WebPack

### Установка

Выполните одну из команд в консоли:

- npm -> `npm install`
- yarn -> `yarn install`

### Скрипты

В проекте есть несколько скриптов для их запуска выполняем команду в консоли:

- npm -> `npm run [script]`
- yarn -> `yarn [script]`

Где `[script]` - название скрипта из списка ниже:

- `dev` - Запускает локальный сервер и открывает его в браузере
- `build:dev` - Собирает приложение в режиме разработчика
- `build:prod` - Собирает приложение в режиме продакшн